%@P:exocorcp
%@Dif:2
Trouve un ordre de grandeur de chacun des produits suivants puis effectue les calculs.
\begin{center}
$\bullet\,47,9\times3,08\kern1cm\bullet\,521,2\times0,84\kern1cm\bullet\,0,058\times9,910\kern1cm\bullet\,965\times31,90$
\end{center}
%@Correction:
\begin{center}
  \begin{tabular}{c|c|c}
Multiplication&Ordre de grandeur&Produit exact\\
\hline
$47,9\times3,08$&\opmul[style=text]{50}{3}&\opmul[style=text]{47,9}{3,08}\\
\hline
$521,2\times0,84$&\opmul[style=text]{500}{1}&\opmul[style=text]{521.2}{0.84}\\
\hline
$0,058\times9,910$&\opmul[style=text]{0.06}{10}&\opmul[style=text]{0.058}{9.910}\\
\hline
$965\times31,90$&\opmul[style=text]{1000}{30}&\opmul[style=text]{965}{31.9}\\
\hline
  \end{tabular}
\end{center}
%@Commentaire: Exercice à faire avant d'appliquer le procédé sur un cas plus \og{}concret\fg.